覺唔覺d人為左養家做到閪咁好on9

無頭腦又要生幾件
所以要靠勞力做成十幾個鐘
做到咁辛苦老左為乜d仔女又未必理你

咪係 自己搵自己洗幾撚爽 係要拿苦嚟辛

香港有能力既人係唔會生小朋友阻礙自己既 傻豬

上個post見你唔係咁講

成日話老左無人理
你將養佢舊錢儲起佢都夠搵人照顧
仲要大左未必理鳩你

which po

有啲50幾仲要生,真係唔值得人去同情佢哋

你老豆老母咪又係咁

佢地唔洗我點養
我搵夠自己食就得
養細路無錢

大家點睇生仔而樣嘢？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
咁岩見到你個名

識個司機揸成16個鐘養5個細路

有乜問題

有小朋友咩都以佢為先 又困身 又無得做自己野

錢 時間 心力 體力，4樣資源俾哂佢

諗起都真係幾on9

咁又係

風吹雞蛋殻 財散人安樂

成日見到啲新聞話咩一日做幾份工養家
我第一個反應係覺得條友戇鳩，好心窮就咪撚生啦

d報導寫到懶感動，我心諗 一來生果個on9, 二來燉佢d仔女心酸，跟本成件事雙輸

真到仆街

岩呀

攰

人地外國生仔讀書唔洗錢
又有津貼又有屋住
香港乜鳩都無都算
住埋D乜鳩2,3百呎既豪宅
仲要供到ON99
個仔唔笑你ON9真係乜都得

人地外國咁重稅你又唔講

窮人生仔
個仔咁辛苦捱到出嚟做嘢就係為咗幫有錢佬或者有錢佬嘅下一代打工同供樓

人地重稅但用返係你身上
香港低稅又點呢